{
  "extension.title": "查看匯出的 SVG",
  "No SVG components found...": "未找到 SVG 組件...",
  "Error posting message to webview:": "將訊息發佈到 webview 時發生錯誤：",
  "No handler found for event:": "找不到事件的處理程序：",
  "Error setting webview message listener": "設定 webview 訊息監聽器時發生錯誤",
  "Error generating SVG playground {error}": "產生 SVG 遊樂場時出錯{error}",
  "An unknown error occurred": "發生未知錯誤",
  "Declaration named {name} not found in file {file}": "在檔案{file}中找不到名為{name}的聲明",
  "SVG components not found in file {file}": "在檔案{file}中找不到 SVG 元件",
  "SVG component named {name} not found in file {file}": "在檔案{file}中找不到名為{name}的 SVG 元件",
  "Error extracting SVG component: {name}": "提取 SVG 元件時發生錯誤： {name}",
  "Error generating SVG component: {error}": "產生 SVG 元件時出錯： {error}",
  "Please enter at least 3 characters to search...": "請輸入至少3個字元進行搜尋...",
  "No results found...": "沒有找到結果...",
  "Error extracting SVG component: {error}": "提取 SVG 元件時出錯： {error}",
  "Failed to extract SVG exports: {error}": "無法提取 SVG 導出：{error}",
  "Invalid SVG tag: {tag}": "無效的 SVG 標籤： {tag}",
  "Error extracting icon component: {error}": "擷取圖示元件時發生錯誤： {error}",
  "Error processing JSX expression container: {error}": "處理 JSX 表達式容器時發生錯誤： {error}",
  "Invalid {attr} attribute, expected \"{expected}\" but got {actual}": "{attr}屬性無效，應為“ {expected} ”，但得到的是{actual}",
  "Error scanning workspace: {error}": "掃描工作區時發生錯誤： {error}",
  "Error scanning files: {error}": "掃描檔案時發生錯誤： {error}",
  "File saved successfully.": "文件保存成功。",
  "The file was saved successfully at: {filePath}": "文件已成功保存在： {filePath}",
  "Error creating and saving the file. Try again.": "建立和儲存文件時發生錯誤。再試一次。",
  "Icon extraction in progress...": "圖標提取正在進行中...",
  "Error processing file \"{file}\"": "處理檔案「 {file} 」時發生錯誤",
  "Error setting assets path": "設定資源路徑時發生錯誤",
  "Error processing files": "處理文件時出錯",
  "Error getting language from file: {error}": "從檔案取得語言時出錯： {error}",
  "File does not exist: {file}": "文件不存在： {file}",
  "Error opening file: {file}": "開啟檔案時發生錯誤： {file}",
  "Error reading directory \"{file}\":": "讀取目錄「 {file} 」時發生錯誤：",
  "Error removing assets path": "刪除資產路徑時發生錯誤",
  "Method not implemented": "方法未實施",
  "Error saving cache": "保存快取時出錯",
  "Error loading cache": "載入快取時出錯",
  "CacheManager has not been initialized": "CacheManager 尚未初始化"
}
